想問下太子個cctv但係邊？

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推唔清楚